綠卡一個月用後感

利申 本人今年8月65歲
並不鼓勵大家胡亂使用綠卡

自從8月開始就用綠卡
只要望下閘入面有無有卡機既便衣
無既就安全

出閘果時啲藍絲望眼眼
但佢根本無你乎
因為佢check唔到你係咪學生
同用緊咩八達通
佢地就慢慢罰企

然後心血來潮
計下每個月我既黨鐵洗費

未有綠卡：約$720
包括返工放工出街全部都搭黨鐵

使用綠卡：約$130
包括返工放工出街全部都搭黨鐵

然後我將$500差價捐比星火

即係每一個月政府補貼抗爭基金$500

如果100000人一齊用綠卡
政府一個月補貼5千萬
大家將佢捐左佢
每個月有多5千萬抗爭基金

PS
跳閘更好
但風頭火勢
要做好心理準備

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

買一堆去派

915？

補充下
出閘都有機會捉 但真係細好多
同埋買張八達通貼係綠色果面 無咁明顯 / 卡套
（有時銀包嘟唔到要拎出黎）

一個月省個$500買綠卡
派俾人，被派既一個月又省$500
再每個人用$500買卡派俾人
直永遠，阿門
綠卡傳銷大法

小心派錯比藍屍狗

廢老+1 綠卡真係又方便又安全

捉你果啲人好明顯
因為要有部機

怕咩
一齊用，拉佢地落水

以為你講美國綠卡

應該推埋比藍血人用喇，佢地大部份人都專貪小便宜。一於全城綠卡睇黨鐵捉得幾多

全民綠卡

same

push

未jump：約$720
包括返工放工出街全部都搭黨鐵

jumped：約$0
包括返工放工出街全部都搭黨鐵

jump到當然jump好

寶琳站D Food-panda一人守一部閘機真係好那煩

food panda無check八達通部機
好似係
我自己見到照綠卡出閘的

六七年暴動果陣有無勇武？

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

用緊心境65碎

廢老表示日日番工用綠卡過海 放工坐巴士
人老唔敢跳閘 但發親夢都係跳

我琴日特登係food pant面前用綠卡 點知唔撚捉我

之前喺中環有防暴狗喺隔離都照用綠卡
利申：65歲

其實綠卡捉到你最多話唉呀用錯卡

巴士得咩
我小巴 黨鐵

真係閘口有藍屍架咩?
真係無見過

班狗淨係捉跳閘

用左綠卡一個月
搭巴士唔記得抽返出黎
勁尷尬
落車即刻補返車錢同個車長講唔好意思岩岩拍錯卡

利申：搭巴士用學生八達通
黨鐵用綠卡

係政府補貼
巴士公司唔會因爲你用綠卡而收少咗錢

抵撚死黨鐵

有狗我都照用

學生卡同綠卡聲一樣?

係

其實咩係foodpanda??黃衫人??

一樣
小童學生老人拍卡搭鐵既聲都係一樣
巴士就學生卡跟返成人卡

人地工聯會玩菠蘿,死左幾多人呀
人地根本暴動kol,而家走黎話我地暴徒
根本人唔笑狗都吠

Push

小弟直接跳
一蚊都唔想俾

推
想講綠卡過閘既聲同學生既一樣
利申：用緊綠卡

咩係綠卡
即係點？

我以為係美國

foodpanda係咩色

粉呀

用一次就嬴一次

成人唔同聲咪好易認

學生表示個聲一模一樣

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

有冇白卡用後感

跳閘直接in your face驚條毛

點攞綠卡

琴日係狗面前照用咗

全民綠卡 政府洗費一定大增

用左一年，而家見到粉紅衫照用

show啲證明出來啦
我夠話我90歲啦

是咪客服買就有？

去客服中心交低$70

等到政府取消長者乘車優惠

你: 站務職員:
:唔該 我想買張 長者卡
:70蚊

唔CHECK野, 就咁買到~

你邊位

粉紅狗
黃好多自己人

65歲開到連登account
打字排版都咁有紋有路
我真係好想知你做盛行
你真係65歲？

65歲

我心境年輕

成個月都淨係用左10蚊
其他都係跳

關你撚事咩

暗黑文宣
低級紅
異曲同工

跳既太容易俾人捉,綠卡人少既時候露活好多

寶琳啲閘機個mon都遮住咗啦 你個樣後生嘅咪扮到學生飛囉

上次試過俾人捉 條友應該係狗鐵 話用錯 都唔放

手足好波

你話依家補返

話用錯緊係唔放
正常既

好撚低手
學人做帶風向

+1

希望香港抗爭成功
唔使拎美國綠卡

其實拎白咭都可以用
唔一定過65歲
所以唔可以憑外表去截停你, 有機會係白咭人仕
正常既staff 點敢得罪白咭佬

用綠卡俾人捉 罰幾多？

起完你底就知你係狗
乜狗都識用電話上連登

I support this

香港天王：白卡+殘津

捉到咪比張正常八達通佢睇囉

想睇65歲跳閘

綠卡好安全

跳閘更好
但係綠卡同單程飛真係最好嘅保障

關你事?

支持, 有好多人唔敢買

綠咭
不如物資站新增綠咭呢項

起底？

65歲仲要返工

睇黎要印啲「學生八達通」八達通貼去派

屌 都無用果張八達通入閘
比佢睇有咩用

究竟邊個方法好啲
1. 綠卡搭黨鐵+捐錢星火
2. 淨係搭巴士，不過咁就冇錢捐

有D機無聲
記低邊部
下次買番同一部

綠卡真係好使好用，全月通都會票收得皮

黨鐵繼續邊賺錢 邊放狗咬人

使唔使查埋家宅先比出post啊？

一張放褲袋 一張放銀包

會唔會有人可以整一堆貼紙派

買綠卡 要出示身分證嗎?

咪話拍唔到
唔知點解入到
可能前面個個拍完感應唔到佢入左

問部機唔好問我

因為綠卡係政府補貼
但目標係將補貼既錢比大家抗爭

咪係，依家倒轉話人地暴動
佢地當年炸死幾多警察

叫親綠卡都係好嘢嚟

no

藍c狗見有著數一定收

無敵通行証

其實任何要用電腦既行業啲老野都係識用手機唔識打中文都可以手寫
唔好以為老就唔識用電腦先得嫁

In 香港綠卡 we trust

我相信好多人未抗爭前都有用綠卡嘅習慣

理論上成間大學都用綠卡都唔會有人知?

坑口站都係

但係有啲小巴司機同巴士佬會好執著依啲

其實我見到有隻明顯唔夠65歲既支那蝗，巴士都照用綠卡，如入無人之境咁

藍卡都可以

帶哂2張卡 用綠卡入 入完即收埋 比人check就拎成人個張比佢 如果佢話冇records就話你自己見住我入 我鬼知點解冇records?
呢個方法有冇得諗?

而加有八達通貼子 就咁睇落去今本冇人知 更加冇人會專登睇部閘收咗你幾錢

屌康保萊

點分啲便衣？

班foodpanda淨係企喺到 mud都唔使做

無左粉紅衫, 便衣, 休班警廢老成件事唔同晒

邊到有得買

普通人都可以買綠卡？

返工時間，中環 金鐘 灣仔 咁撚多人
就算聽到聲都聽唔到邊部機發出
同埋見過鬼佬都用

老老實實 點買？ 聽人講依家要有長者卡既人買？

低調啲啦屌你 本身用左年幾 而家跳閘
唔想綠卡都ban埋呀屌你

Same.

但跳閘可以慳埋2蚊, 而且黨鐵唔會收到補貼
跳閘用綠卡既原意唔係要抵制黨鐵咩？

同埋好撚多機個mon係長期hang機 / 慢半拍

方便快捷 每月慳幾舊

真心唔使驚 搵啲後生職員話想買長者八達通卡就得

推俾啲唔敢跳既手足睇

其實係需要有人keep住跳
一黎可以增加黨鐵請保安成本
二黎令到保安, 廢老集中捉跳閘既人, 無人去捉特惠飛

ok wor

我係廢老

帶住兩張八達通啦，出閘無見到職員睇住就照用綠卡，全部機都有人睇住就拎張正常八達通去客戶服務中心話出唔到閘，佢問你邊到入閘就講最近個站就得

捉入閘就無計

我貼到咁

無record唔重要，職員基本唔會理，你講邊到入佢都信，唔通專登搵cctv咩，有一百個/一千個人，你估佢地搵唔搵得切？

p

小心貼得太厚放唔到入機增值

平時放pat pat褲袋 斷估佢冇權搜身吧..?

叫佢問部機 我就嘟完行出來嘅 佢又冇盲

之後點？罰你錢？

今日好多紅衫黃衫人睇閘

朋友以前試過比黃衫捉，要求即時拆走八達通上貼紙。
同埋想問用學生個人八達通，佢查你要求你出示學生證需唔需要show比佢?

綠卡嘟既聲係咪同學生一樣？

遲D IOS13出左
REG張綠卡入錶
有人就嘟錶
無人就跳閘

我7仔增值架啵

唔洗啊，就咁去客戶服務中心同佢講：我想要張長者8達通

唔好搭狗鐵啦，俾2蚊佢地賺就以為做左義士
有咩理由要做啲貶低自己人格嘅行為

我貼到咁 光明正大拎出黎拍 未驚過比人捉

唔洗
幾日前先買完

跑得快既直接逃跑
跳閘最難搞係唔知廢老便衣幾時出手捉你, 走唔切
check飛狗唔會捉住你, 只會截停你

其實袋定張成人
用綠卡入閘之後比人check咪攞張成人出黎話係用呢張入閘
賴佢地啲system有事
佢地無權搜你身

以前見到啲三四十歲嘅西裝友嘟卡聲係學生卡聲，好疑惑，依家我明啦

搞錯 咁都得
不過唔驚，老人同學生卡嘟聲一樣，放落銀包lor

其實可以唔show，一箭biu走走

要個樣夠young，學生卡都係用到26歲咋

利申：今年啱啱超齡

用綠卡唔洗驚便衣
佢地無權, 無能力check你係咪學生/ 白卡人士/65歲

但係d o郁卡聲好似特別唔同？
同埋有d閘機頂有燈架好似？？？

上ig 果啲search

早2個月，我都65歲喇

其實綠卡點買

想再安全就用手機八達通

驚嘅咪話幫屋企老人家買囉

但職員唔係狗狗 佢係點捉先?

狗梗加無八達通機 check條撚

有無人見過/ 試過出閘俾人check飛?
我剩係試過入閘

Sell HK + 九倉 + Mtr商場
全港商場大連結

爽

辛苦曬班狗做埋月台仔

有 一年前出閘比便衣查飛狗捉到正

寶琳個日圍住個休班站長, 幾個經理同D大sir係站長室睇住群情兇湧𡁜到癩屎 , 宜加日日重駐加便衣

想問下拍綠卡部機個mon係咪會show長者卡？

唔會SHOW 而且聲音同學生一樣 但會顯示扣2蚊/1.9蚊

非常好！

成人卡就得一下聲; 綠卡就低高低三吓+入閘著燈

我都係

有咩分別？

清楚

驚就無用
兩手準備同非繁忙時間用
用要用得醒

跟住學生呀伯一齊過

綠卡傍身
黨鐵通行

咁咩人先有權check??

綠卡係咪同學生卡一樣聲

真係便好多

你邊撚個呀 7頭？ 屌你老母臭閪

有啲人搭巴士用綠卡都會俾巴士司機叫佢攞身份證或白卡證明
黨鐵點會無權？

佢會即場check 機 話冇有效車飛

我一個月前都65歲 咁啱

Smart Octopus 入綠卡既話會唔會都好似實體綠卡咁一樣嘟3聲?

綠卡捉到會點

客服買

會呀

過海$1.9真係好爽
利申：岩岩65

小學畢業未

915

你就好
我要搭巴士 但每個月都係$100 jumped

呢個時勢後生去買綠卡會唔會有事

可以連到手機no. 都唔建議

支持

點攞到白卡

google啦

去客服到俾70蚊佢去拎

西裝友表示: 返工用唔到 放假瘋狂用

唔會 我戴晒口罩都照買 仲要買兩張

咁樣係無法出示有效車票 $500
被罰過

我著住裇衫唔戴口罩買. 講到明要長者卡, 順手增50蚊. 之後一手100蚊一手綠卡

最後點

想講搭輕鐵唔敢用綠卡 輕鐵遇到check飛狗機會大過港鐵好多

咪俾500

輕鐵使撚用綠卡

唔使錢啊

仲有人比錢搭輕鐵

唔洗長者都買到嘅咩

唔好再repost學生妹個條片

咁咪補錢 唔通搜你身搵你張綠卡

慣咗喺升降機隔離跳入去巴打下次可以試下

我都係，平時兩星期已經用二百

白咭加乘

仲可以搞9 d 廢老 好呀

果次條女直接帶我入車長室 連補飛補錢機會都冇 直接罰錢

請唔好再跳閘喇，或者可以拍卡再跳閘
佢哋宜家要花大量人力物力捉人跳閘成本已經收唔返

唔使
買10張派街坊都得

我係絲.. 唔夠力

原來一樣聲

嘩好大官威阿
有人歧視老友記上連登

好早已經開始用

Oh 咁你真係要買張綠卡喇 加油

想知更多

最多咪一個站有check飛狗 你搭多個先落得唔得啫
係要人手捉手教

屈老母唔識整 叫你去搞

呢個真

輕鐵直頭卡都唔洗拍啦，遇查飛要跑走仲易過係地鐵站跑走

好波啊巴打 綠卡任何人都可以買？

雖然我65+ 但個樣後生
真係完全照行照過 撚有藍絲得閒理你咩

係 過去同佢講買 70蚊 走人

我都以為是

收少咗一半㗎

想問樓主係直接去counter 同佢講要張長者八達通就ok?

行到埋去都講唔出口話要買
得個幾次敢跨

唔係架 我見一堆check 5/6隻狗 企係其中一個站check 一落車點跑 當你坐兩卡都難 黨鐵易啲

文具店幾$

要張綠卡 快手啲啦傻狗 頭也不回咁走 驚閪咩

我諗得

差一個月先夠65歲

傻鳩

罷搭最好

我想話宜家班查飛狗進化左 上次有個男人俾人捉查飛
佢想跑走三隻查飛狗禁佢去廣告牌 十足十popo

想要巴打個啲 香港

交通費︰$0

宜家D查飛狗進化左 會就關車門先上車廂一次過查晒

坑口多ust 學生
綠卡最好用

係 如果女仔更加跑得慢 見過佢地一野捉住d人 佢地d拍卡機打到爛曬但一日就用得返曬啦，同東涌站一樣，收錢就最快手

好靚
邊度買？

多口提句
用綠卡捉到犯刑事… 要上庭
跳閘就犯港鐵附例，最多罰$500
唔想你哋比人裝彈弓

你個名

證明你老母唔係雞比我睇啦

$2 抵錯..班廢老無貢獻就日日$2 遊香港..
$2 呢個真係幫到唔少人尅服跳閘心理關口..又唔易比人捉..
建議全城綠咭

當然, 美國欄王劉易斯轉世個D繼續練誇欄啦..

我返工唔使搭狗鐵，weekend 去下其他地方先用癈老卡，好撚爽

雪條潮文

閘口有藍c真係冇見過

用緊綠卡

學生同綠卡唔係唔同聲架咩

收少左好多架
學生搭巴士都係用成人價
咁我又唔係長者 用綠卡係報復黨鐵
但巴士同我無仇無怨
唔應該咁做

一樣

913中秋各區晚會
914天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

如果比狗捉
唔好話張卡唔係你
佢咁樣可以話你偷野

認左張卡係自己
罰$500算

搭巴士唔同
黨鐵就一樣聲

照計如果搭黨鐵又冇查飛狗
係

兩星期開始跳閘，身體同銀包都健康左好多，強烈建議大家加入跳閘行列

有架，都係啲老嘢
企喺度唔知做鳩咁

跟住照跟大閘過

巴打我停今年 7章野
用綠卡真係成個香港任我行

話買一張就得？有無俾人問過

saved
多謝巴打
今日幫張卡扮靚

On9 學生時期已經因為腦殘要用綠卡

show唔到你係咪諗住打去警察報料熱線

咁痴線 未見過

藍絲多貪財及iq有限
話係民建聯贊助佢地用都應該會信

直到永遠，阿門

實現五餅二魚故事

有得買咩 唔係借咩

綠卡用個陣有咩特徵？

有㗎 直接去客戶中心買

依家去站買綠卡安唔安全？

盡左力 有時明知有廢老守都跳
但有時跳完明顯冇位走就逼住做老人家

點買🤭

幾好 wor

行多兩步去坑口搭

冇food panda先敢用綠卡
一陣俾人捉到罰500都唔知坐幾多程先回到本

點樣買綠卡？

自己唔識揾係到問問問
陣間ban左就真係多得你班撚樣唔小

樓主好波

直接買 職員問都唔問

本身用開學生卡 個聲根本無分別

我覺得無分別 用到就得

tui

但當住黃面唔敢跳。
就算佢地係後生都咁話

你藍絲定黑警呀傻鳩

200萬人

好好好

身為窮廢老就chok/jump多
見有狗就廢老卡
平時番學搭車要$500
而家50都唔洗

想要

利申

pushpush

仲有啲綠色邊

比人捉到=$500
有機咪JUMP
冇機咪拍
BE WATER!

難分真與假

係
有咩辦法

你屌鳩佢部機壞咪得

剪左佢

做乜撚呀

Wtf
唔通要學樓上絲

啊屌係啊 上次我先中過

出閘可以跑喎
唔好咁乖啦
警察又冇嗰部機又要搵職員
職員又冇拘捕權只可以睇你跑

same?

以為你講美國綠卡

Btw, 八達通綠卡，狗鐵會收到補貼

自膠，後面有講

咪又係納稅人埋單，本身D稅都落唔番你個袋㗎啦，咁點解唔慳自己錢？

成個將軍澳區都放好多food panda

銀髮族一打一打咁買派俾小朋友

警咩察, 黃皮狗咋

我地起碼都毅進仔

剪淨張晶片

唔敢跳既人可以用綠卡

仲免去廢老麻煩

要買就快，唔知會唔會突然間要 check 身份

晶片依招其實幾好
比人捉個陣拎返張成人出泥
話你冇紀錄就扮唔知 話可能過左人地道閘

利伸 成日過左人地道閘

返工人唔用到 我又唔似學生又唔似老人家 都係繼續把罷搭

之前有個po話7仔/ok/客服有迷你版綠卡買 堅定流？細細張仲過癮

粉紅色嗰班呀，你係咪冇叫過foodpanda

你著西裝？

唔係著西裝著普通 返工OL嘅衫, 但我個樣點都唔似學生囉 而家係咪所有機都會好大聲響綠卡嘅聲？

以我觀察
多數係捉入閘
可能係知道出閘你會走左去

另外貼紙係無用
因為佢地係睇部機的顯示燈或者聽嘟卡個聲
唔係睇你張卡

至於帶兩張卡呢招無用
另外佢地有部機可以查飛/卡

咩係車票? 我依家就算見到黃衫foodpanda 我都照跳

想問下港鐵巴士用綠卡同學生卡有冇分別？

長者可以日日玩

914 機場/天水圍
915 12點英領
915 3點民陣

連儂牆要人
Twitter要人

如果有職員追，我唔會串串貢對住佢地，佢跟住我質問我我咪當同佢地傾下計囉，佢地都係打工交下戲姐，唔同眼見到都唔追你咩?

其實佢地有乜反應

係咪會唔同聲

唔係查票組(e.g. 例如車站維修保養或者客務查詢之類)就理撚得我地，望都我地跳閘都係睇完就算

查票組: "唉，又要開工"既心態,佢地不知幾想企一日唔洗做

翻轉佢黎拍卡

查票應該要追數
我見過一team有個阿頭幾條友咁捕

點樣一堆咁買

夠薑就逐個check飛囉

搵家中智慧老人去買
話老人家成日唔見，一次買十張八張

Right ar

如果唔想咁揚可以去新渡輪客服買
邊度有客服自己google

屌 拗唔到呀

上次去睇波畀咗正價 陣間出去睇下用唔用到

得咩

我尋日買
行埋去話要張長者八達通放低70蚊就得
個職員乜都冇講
佢最多咪唔賣俾你 可以有咩事
你咪去第個站問過

你搵智慧老人幫手試下咪知

正常跑走得㗎啦

想問綠卡「嘟」個陣會唔會有特別既聲引到啲人分辨到架

下次記得直接跑走

我係入閘既時候中

都跑得㗎
佢捉住你咩

唔好提 我衰 著住短裙 跑唔到

成為跳高選手好耐 最近呢一個禮拜跳完高仲要短跑200m
教練真係玩死我

咁就冇辦法啦
唔緊要啦都係五百蚊一張全月通價錢

我以後要唔敢著裙同涼鞋 費事跑唔快

你個樣好成熟？
我見捉阿嬸多

咪學生個聲

仲呃到下人 可以買學生餐 下次要小心啲

唔使幾耐 出閘淨係聽到 特恵卡聲

家中果個淺黃唔肯

多人一齊做, 小黃人就無你符

係咪好守法嗰種

調景嶺日日都有6至7個foodpanda守住部閘機 喺正佢哋面前用綠卡都無事

綠卡使用者🤘🏻

買綠卡唔洗咩文件？

唔知有冇人可以整普通八達通嘅卡貼 然後痴係綠卡上面

直接跳
1蚊都唔比
記住我地係大多數
唔洗怕

學生同綠卡盞燈分別係點？

無知一問，點買綠卡

冇嘅 而且講明唔使追出去唔使特別捉，所以放心跳，除非遇到深藍
不過d螢光綠反光保安就唔清楚
利申：深入敵陣 成班死藍絲

去客務講唔該我要一張長者八達通

唔會捉架

客戶提供中心直接買

但我個樣好後生

佢理得你咩，幫人買唔得
我上次買完條友陰陰嘴笑

講多句 寶琳客服隔離部入閘機一推就開 完全唔使用力
正門入去 左邊最緊客服果部大閘就係

好撚爽

綠卡好好用
利申70歲

直接買 佢唔會問 放心啦
我鍾意儲齊一套
又鍾意買比屋企廢老

跟貼啲前面條友就過到
利申: 啱啱試完

就咁講要長者八達通，完全無問題

真係淆嘅話，搵啲後生啲嘅staff買綠卡囉

上年已經用緊介紹咗好多同學仔用，不過發現跳閘仲快過嘟八達通，又慳錢，所以日日都同朋友仔跳閘

一個月多幾百用

omg 想問ok買綠卡係咪易啲 有冇話要查身份證
係迷你版？

其實迷你版無用
人地捉你又唔係睇你張卡既

廢老

已買 支持

五洗 我啱啱買完

Nice

聽日開始用

手足咁癲

拎卡同比卡既手足
保護好自己身份
防人之心不可無

我估計 唔肯定
果位手足話張卡唔係佢
所以啲狗屈佢偷野

d狗要拉就唔需要理由，睇下方仲賢就知

痴撚線

班狗都係用緊政府錢打市民，
我地緊係都要用政府錢幫返市民

本身都已經大把未夠65嘅廢中用跟人入閘又係班廢中廢老

915 915 915

直接走去講: “唔該我想買張長者八達通“，同時比埋錢佢就得。成個過程唔洗10秒

大家都係孝順仔女，想幫家中行動不便的老人買長者卡姐; 所以唔洗怕醜，直接買就得。

利申: 幫家中老人買

LM

之前係佢地面前買完即攞黎用

今日就咁行去同個黨鐡職員講要張長者八達通
擺低$70走人 乜事都冇

今日去買 問我係幾多歲用喎

99歲 吹撚脹呀

幫屋企人買

咪臭係

但點交收

同埋你入咁多無比人懷疑咩

咪就喺!

問題係：
用綠卡=納稅人出錢補貼，狗鐵無損失
跳閘=狗鐵直接損失

地鐵係一種quasi-public good,

non-excludable:我地可以做free rider跳閘，黨鐵要極大量人手阻止我地跳閘
non-rivalrous:我地跳閘搭黨鐵，唔影響其他人循附合黨鐵附例既途徑搭黨鐵

但係黨鐵正強行將其變成private goods

excludable: 申請禁制令，隨時封站
rivalrous: 黨鐵運狗唔運市民，剝奪市民使用黨鐵服務自由

應對黑警成日都出反對通知書

其實買迷你八達通，拆張晶片出黎貼係其他野度，更加易收埋

知唔知你個名果個尖子而家點

買綠卡比跳閘更難

嘟個時係咪唔同聲？

孝順仔女快d買喇

我估除番開$1張？

係！所以一定有同路人幫

綠卡黨揮手區

兩蚊都唔撚益佢呀on9

正

邊度有得賣哩d貼

巴打係邊買

咁當跳閘既手足係咩 擋箭牌？

慳咗好多

黃衫係minion

foodpanda粉紅色人?

想問係咪就咁去客務中心就買到？
利申：想幫我婆買，盡表孝心

點衝破心理關口

唔需要廢老卡？

唔使架

入閘呀就黎65歲生日

綠卡出唔到閘
比左正常八達通客服搞
下次入閘入唔到咁點算

G20團隊呈獻 ：
連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

警方正式宣佈毅進為香港首席學府 正名為一大

納稅人=我都有份畀架！
唔通你想畀錢明日大愚？咁不如我補貼返自己，反正政府個庫房，我又無得話事點用

Sorry 以為美國綠卡

馬鐵長期無人check八達通
學生優惠就完
聽日去買張長者通先